\documentclass[a4paper,11pt,final]{article}
% Pour une impression recto verso, utilisez plutôt ce documentclass :
%\documentclass[a4paper,11pt,twoside,final]{article}

\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{setspace}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[english]{varioref}
\usepackage{setspace}
\usepackage{float}
\usepackage{indentfirst}
\setstretch{1,4}
\usepackage{setspace}
\onehalfspacing
\setlength{\hoffset}{0pt}         
\setlength{\oddsidemargin}{0pt} % Marge gauche sur pages impaires
\setlength{\evensidemargin}{0pt} % Marge gauche sur pages paires
\setlength{\marginparwidth}{54pt} % Largeur de note dans la marge
\setlength{\textwidth}{450pt} % Largeur de la zone de texte (17cm)
\setlength{\parindent}{20pt}

\newcommand{\reporttitle}{Vortices in Bose-Einstein Condensates \\ }     % Titre
\newcommand{\reportauthor}{David-Henri \textsc{Garnier}, Gauthier \textsc{Mukerjee}} % Auteur
\newcommand{\reportsubject}{Computational Physics - Project Report} % Sujet
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.50mm}}
\setlength{\parskip}{1ex} % Espace entre les paragraphes


\hypersetup{
    pdftitle={\reporttitle},%
    pdfauthor={\reportauthor},%
    pdfsubject={\reportsubject},%
    pdfkeywords={rapport} {vos} {mots} {clés}
}



\begin{document}
  \include{title}
  \cleardoublepage % Dans le cas du recto verso, ajoute une page blanche si besoin
   
  \include{acknowledgements}
  \cleardoublepage
  \begin{spacing}{0.95} 
  \tableofcontents % Table des matières
  \end{spacing} 
  \sloppy          % Justification moins stricte : des mots ne dépasseront pas des paragraphes
  \cleardoublepage
  \include{part1}
  \cleardoublepage
  \include{part2}
  \cleardoublepage
  \include{part3}
  \cleardoublepage
  \include{concl}
   \cleardoublepage
  \include{biblio}
   \cleardoublepage
   \begin{spacing}{0.95} 
   \include{appendix}
   \end{spacing} 
\end{document}

